家屬拔呼吸機電源改插冷風機 印度隔離病房病人不治

印度一間醫院懷疑感染新型冠狀病毒的一名病人，留醫隔離病房期間，其家屬探病時擅自拔走病人的呼吸機電源，改插冷風機，病人因呼吸機後備電源耗盡終告不治。病人的檢測結果其後出爐，證實他對新型冠狀病毒呈陰性。

事發在印度科塔市（Kota），40歲事主因懷疑感染新型冠狀病毒，本月13日入住Maharao Bhim Singh醫院深切治療部。其同房病人本月15日確診染疫後，事主被轉入隔離病房作預防措施。由於隔離病房太熱，事主家屬當日買來冷風機，但在病房找不到插座，在未有徵詢醫護人員意見下自行拔除事主呼吸機的插蘇，改插了冷風機。

事主呼吸機的電力近半小時後耗盡，家屬發現其情況轉差，急忙通知醫護進行心肺復蘇，惟事主終告不治。

醫院表示，已成立3人調查委員會調查事件，委員會已取得隔離病房醫護的口供，但稱事主家屬沒有回應。院方又稱，事主去世後，其家屬對當值醫護「作出不當行為」。

（The Indian Express）

想佢死都唔好咁戇鳩啦

起碼唔駛熱死

老謀喎

咁無冷氣，真係慘過死嘅

不意外

其國家都唔信會咁

印度反而信

笑到仆街
D阿差真係

阿差知咩？

爆笑出嚟
黑色幽默咁

戇豆先生?

印度依家係手足黎

病人的檢測結果其後出爐，證實他對新型冠狀病毒呈陰性。

枉死

都幾膠下………………

Cls
成單嘢睇得出無知同無規無距係幾可怕

係咪之後所有醫療儀器電源要加把鎖🔒落去

借個位 立會事實處

諗起支那病人係香港私家醫院病房打邊爐

都唔夠印度佬咁癲

咁真係好熱嘛

打邊爐要插插頭 其實都可以好危險

話說某一醫院，出現了一個奇怪的現像，每星期六的六樓的六號病房的六號床位病人在凌晨六點就會去世，護士們都感到人心慌慌，儘量不把病人推到那個床位。

漸漸醫院裡流傳著是醫生的醫術不好的謠言，也謠言那張6號病床有鬼抓人。一日，醫院病房幾乎全滿，護士不得已只好將一位病人推到那個六號床位。

接近凌晨六點時，沒有一個護士敢去巡房，這時醫生為挽回名聲，決定一探究竟！醫生站在病房門口，到六點整時，醫生已害怕的兩腿發麻。

突然６號床的病人，開始痛苦的拉扯窗簾掙扎著，醫生雖然很害怕，但還是鼓起勇氣走近病房...

仔細一看...窗簾外有個穿白衣面無表情的老伯，

老伯將病床旁的氧氣呼吸機插頭拉掉，插上吸塵器的插頭...這是清潔工伯伯每個禮拜的例行打掃工作...

甩左電掣部機應該會響喎

李力持真係笑話寫過

Darwin

原來個meme真係會發生

唔知笑好定喊好

死因：呼吸機阻礙呼吸致死

唔怕神一般嘅對手(支那肺炎)
最怕豬一樣嘅隊友

隔離都可以探病
隔離病房冇冷氣
家屬買部冷氣機去醫院

印度人搞笑就最叻
同大陸一樣人多又柒

Mr Bean既情節

慘過番印度

好似之前係返工on9野個post到
有人返地盤要整電 關曬d制 掛埋牌話整電 都有人開返制黎開風扇

用Gas爐打

其實係咪想佢死好耐

無後備電源可能反而唔使死
一拔即刻知抖唔到氣
唔會過半個鐘無人睇住先熄機

事實印度好多無智識嘅人同支那大媽一樣咁騎呢嘅。

女人： 熱啊ma 想熱死我？

don't be racist

抽風入風 加 過濾 成set 一齊行先work

一部冷氣機即係抽撚晒d病毒去冷氣散熱位

連登師最想引入嘅外勞護士

Cls 新聞有講?

老謀深算

CLS 私底下應該深仇大恨

不過都聽過有護士話自己以前返工既時候 有個病人部呼吸機個插蘇比另一個病人抆左 原因係部呼吸機嘈住佢瞓教

似係On9多

Mr. Bean啲劇情

最經典及令鄧太咋舌的一幕，是其中一名溫州孕婦與丈夫，竟帶備電飯煲在病房內煮臘味飯。他們在洗手間內洗菜洗米，然後在床邊將電飯煲插上電掣，放入臘腸煮飯，「搞到成間房一陣味」。後來她投訴，醫護人員才勸阻他們。
鄧太表示，入院時院方指四人房爆滿，要求她改住雙人房，幸好她一口拒絕。她於餵奶期間認識入住該雙人房的港媽，該港媽表示，同房的內地孕婦更誇張，竟帶備電鍋與家人在房內打邊爐！「有魚蛋、有菜，三至四個人食」。他們開始打邊爐後不久，該港媽立即投訴，醫護人員隨即制止。

印度手足黎，唔好反

仲諗緊點解隔離病房都可以入去

真係唔知講啲咩好
真係時間到要報到

青禾動畫

咖哩國

咁算唔算謀殺

Cs

呢個笑話我小學都睇緊
依家出黎做左幾年野

Palliative treatment

咁on x

家屬： (部機啲聲咇咇咇) 老豆而家心跳好穩定, 應該會好快好